仆你個街搞我周庭BB!!!!

死黑警要搞搞法子啦

？？點解要搞法子

周庭喺日本好出名
快D全力推日文戰線
推到共狗+三萬黑警+警嫂以後無得去日本

大波啲

仲有大把人捉
周庭BB

拉埋我呀笨

有聲望先圍圈捉
賤民留黎做奴隸

唔搞仇b is ok

要搞搞email啦

推

樓豬好花心

周婷=電子雞
法子=政治人物

米屈

反你牙朗啦

你柒左 我朗迷

陷家產支那犬

twitter日文戰線：

每日新聞

產經新聞：

日本經濟新聞

livedoor news

朝日新聞：

要保護仇b

連自己條女都保護唔到，學咩人守護香港

被捕師